Boris Johnson 確診武漢肺炎

[黑暗兵法]boris johnson智商堪比水鏡八奇

佢老婆仲要大緊肚